呢條poly圍城mv睇到我眼濕濕

本身好怕睇返嗰陣啲畫面，但最尾都係睇咗。唉。

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

嗰陣守中大啲人已經有呢種諗法，好在中大最尾撤退咗。點知最尾就變成poly出事。唉

最後poly 全部手足都比人拉哂得百幾個走到，其實散水撚同be water 先最有效，走完再去食黃店

立場條訪問話有400個走到 希望係啦（不過啲曱甴都靜靜雞跟蹤住唔少手足）

推 無忘

好傷心 黑警人渣死全家都唔夠